其實而家雙方都騎虎難下，根本冇咩可能妥協。

市民輸：比人記名果d人玩完，新聞自由嚴重倒退，言論自由消失，警權極大，香港變大陸

政府輸：高官唔係比香港人追究責任 都會比中共祭旗，必定不得善終，又比外國制裁，走都走唔到。
警察入面必定好多人要坐好耐監

邊個都冇讓既資本

高官仆街死關我撚事呀
抵死㗎

政府係抵死 要怪就怪777

WINNER TAKES ALLLLLLLLL

69晚撤回咪得囉
做官做到會迫自己無退路，可以怪邊個

呢場係戰爭,唔輸得
唔係班冚家鏟死就係我地死

警察入面必定好多人要坐好耐監
係咪呀～唔好氹我呀

唔係唔輸得, 係邊d應該要輸

開槍射頭條俞頌豪衰傷人十七（定十九）都十碌八碌啦

呢樣真 之後幾日做既野已經令件事冇彎轉

搞成咁，成個香港管治團隊都難辭其咎

理得佢地有無下台階

香港人

唔要再有犧牲啦